我宣布：人民要收回政府權力

政府權力來源於人民，而家人民要收回，絕對理所當然！咩中央授權都係廢話，冇香港人民授權就係非法政府。

從來都冇比過

呢個理論有幾多廢老會明

We are ruled by consent not decree

我老母：犯法梗係要坐監啦

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

水能載舟 亦能覆舟

屌，我同屋企件廢老講歷史，佢問我點撚知先，話我個時出左世啦？所以中共狗係讀書讀得少，咩柒都唔識，只識奶

佢出咗世都好多嘢唔知

淨係識人身攻擊...真係野都唔想同呢D人講

老一輩都係讀書少架啦
我家母雖然係黃 但真係理解唔到呢d概念

批准

認真想學理論

3大social contract學派

locke natural right係最岩用，佢都解釋到點解人可以overthrow goverment, why goverment and political society

google打政府論全交，睇second treatise就得，中文睇好快睇完

訴求呢兩個字仲難聽過粗口

加油

中國憲法
第二條 中華人民共和國的一切權力屬于人民。

人民行使國家權力的機關是全國人民代表大會和地方各級人民代表大會。

人民依照法律規定，通過各種途徑和形式，管理國家事務，管理經濟和文化事業，管理社會事務。

我宣佈，根據中華人民共和國憲法第二條，收回政府權力

人民行使國家權力的機關是全國人民代表大會和地方各級人民代表大會。

還政於民

各區八點半讀宣言！

收返原本屬於自己嘅嘢有乜問題？警犬聽住，你哋嘅權力都係人民賦與。